
    [
        {
        "questionID" : 21,
        "question": "Sanu karing susunud a kakatni a magumpisa king 'a' ing ali kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na kakatni na naguumpisa sa 'a' ang hindi Kapampangan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Kakatni at Makikatni",
        "multiple_choice": [
        "asbuk",
        "anam",
        "apulu",
        "apple"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 22,
        "question": "Sanu karing susunud a kakatni a magumpisa king 'e' ing ali kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na kakatni na naguumpisa sa 'e' ang hindi Kapampangan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Kakatni at Makikatni",
        "multiple_choice": [
        "embudu",
        "ebun",
        "egg",
        "elepanti"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 23,
        "question": "Sanu karing susunud a kakatni a magumpisa king 'i' ing ali kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na kakatni na naguumpisa sa 'i' ang hindi Kapampangan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Kakatni at Makikatni",
        "multiple_choice": [
        "inuman",
        "itlog",
        "ipan",
        "ima"],
        "answer": 1},

        {
        "questionID" : 24,
        "question": "Sanu karing susunud a kakatni a magumpisa king 'o' ing ali kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na kakatni na naguumpisa sa 'o' ang hindi Kapampangan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Kakatni at Makikatni",
        "multiple_choice": [
        "okra",
        "osu",
        "ospital",
        "open"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 25,
        "question": "Sanu karing susunud a kakatni a magumpisa king 'u' ing ali kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na kakatni na naguumpisa sa 'u' ang hindi Kapampangan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Kakatni at Makikatni",
        "multiple_choice": [
        "ulunan",
        "uran",
        "usok",
        "ulas"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 26,
        "question": "Sanu karing susunud a makikatni a magumpisa king 'g' ing ali kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na makikatni na naguumpisa 'g' ang hindi Kapampangan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Kakatni at Makikatni",
        "multiple_choice": [
        "gamat",
        "gabun",
        "gamit",
        "gule"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 27,
        "question": "Sanu karing susunud a makikatni a magumpisa king 'm' ing ali kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na makikatni na naguumpisa 'm' ang hindi Kapampangan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Kakatni at Makikatni",
        "multiple_choice": [
        "matsing",
        "malagu",
        "manuk",
        "maganda"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 28,
        "question": "Sanu karing susunud a makikatni a magumpisa king 'p' ing ali kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na makikatni na naguumpisa 'p' ang hindi Kapampangan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Kakatni at Makikatni",
        "multiple_choice": [
        "paro",
        "panulu",
        "patawad",
        "pesus"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 29,
        "question": "Sanu karing susunud a makikatni a magumpisa king 's' ing ali kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na makikatni na naguumpisa 's' ang hindi Kapampangan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Kakatni at Makikatni",
        "multiple_choice": [
        "salol",
        "sampaga",
        "salu",
        "saronggola"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 30,
        "question": "Sanu karing susunud a makikatni a magumpisa king 'd' ing ali kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na makikatni na naguumpisa 'd' ang hindi Kapampangan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Kakatni at Makikatni",
        "multiple_choice": [
        "dikut",
        "dagis",
        "danum",
        "dugo"],
        "answer": 3}
    ]
